Приложение позволяет вычислять корень n-ой степени из числа по методу Ньютона и с помощью стандартного метода.
Число – положительное вещественное число.
n (степень корня) - положительное целое число.
Точность – положительное вещественное число меньше 0.11.